
                      Quisiera ver la segunda parte por que la primera deja mucho de que hablar y es una muy buena pelicula informame cuando salga la segunda version de la pelicula.
        
            